因為套戲喺深圳拍所以割𥱊罷睇屌黃子華嘅入一入黎

唔洗講咁多野，自己上 YouTube 睇晒黃子華啲棟篤笑先講野，由《娛樂圈血肉史》、《秋前算帳》到《金盤啷口》

講真而家兒登愈黎愈年輕化，未睇過唔出奇，但未睇過就割黃子華嘅，其實你同港豬無咩分別，因為你連去了解一個人都唔主動去做，一睇到係深圳拍就即割。

利申：子華 fans 但唔係打手，個人認為《拾下拾下》同《冇炭用》係抽得最靚，後面有抽但始終唔夠力水

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

睇哂迖以前youtube上面嘅直播backup先講野
一路都抽得好有力水

有閪力水咩，達狗好似蚊咁係咁二叮下香港政府就夠膽，你幾時聽過佢好似黃子華咁直接抽射共產黨？真達粉應該知佢一路都係大中華膠，得閒就飛句「我哋中國人」點點點

而呢幾年仲越嚟越奶共成日上大劣做生意，仲幫大劣人代理隻暴擊英雄，亦係由17 18年開始講新聞會避免敏感議題，19年大家有眼睇，而家撈埋政府飯

屌達不嬲都係屌佢雙面人，後生嗰陣build up一個反建制、導人向善嘅正派形象，吸引一班當時同一理念嘅兄弟，到頭來原來收政府錢袋袋平安、拋棄你班契弟

同呢條粉腸比，私生活低調、亦都一路屌開共產黨、雨革被中共封殺嘅黃子華想拍比香港人睇嘅香港電影，我真係唔覺得有啲咩問題囉

有個疑點就係雨革被中共封殺又大大力屌過共產黨嘅子華點樣可以安全喺深圳拍戲？

一個直接幫大陸搵錢，一個買樓做本土市場，都攞埋一齊比。你啲批判性思考都幾好

同意，屌689嘅人麻煩睇返佢當年點樣登報譴責六四

屌肥媽前唔該諗下佢哗民主歌聲獻中華嗰陣幾咁大聲

係

達哥15年台都唔開走落夏愨道嗰時你偶像係邊？